一人一首/一句令前度後悔/痛不欲生嘅歌

如題

冇 佢唔會因為你有任何情緒

記得忘記